/* 
  Localizable.strings
  Pleek

  Created by Adrien Dulong on 17/01/2015.
  Copyright (c) 2015 PikiChat. All rights reserved.
*/


// MARK: Walktrough Label
"React with your camera" = "用您的相机拍照回应";
"Receive and send pics & vids." = "收发图片和视频。";
"With friends, family, and dogs. 🐶" = "与好友、家人和宠物。🐶";
"Like and comment with pics & vids. ✨" = "赞图片和视频并发表评论。✨";
"Share awesome mosaics." = "分享超棒拼图。";
"On Snapchat, Insta, Twitter... 🚀" = "在 Snapchat、Instagram、Twitter 上... 🚀";
"No Bullshit." = "无需填写大量信息。";
"Short signup" = "快速注册";
"No Facebook connect" = "无需 Facebook Connect";
"No email address" = "无需电子邮件地址";
"Only phone number for human verification" = "只需提供手机号码验证您是真人";
"ALRIGHT, SIGN ME UP" = "好了，给我注册";

// MARK: Sign Up
"No bots allowed." = "不允许机器人注册。";
"Enter your cell number" = "输入您的手机号码";
"Unknown" = "未知";
"Phone" = "手机";
"TEXT ME A 4 DIGITS CODE" = "用短信向我发送 4 位代码";
"Sorry but your phone number is not valid" = "抱歉，您的手机号码无效";
"Code sent." = "代码已发送。";
"We had a problem while connecting you with your phone number, please try again later" = "关联您的手机号码时遇到问题。请稍后重试。";
"CHECK MY CELL NUMBER" = "检查我的手机号码";
"Invalid code. Try again or check your phone number." = "代码无效。请重试或检查您的手机号码。";
"Error while getting the confirmation code. Please try again later." = "获取验证码时出错。请稍后重试。";
"Big time now." = "现在是重要时刻。";
"Choose a username" = "选择用户名";
"USERNAME" = "用户名";
"We had a problem while connecting you with your phone number, please try again later" = "关联您的手机号码时遇到问题。请稍后重试";
"You confirm you've read and accept T&C" = "确认您已阅读并接受条款和条件";
"LET'S GET STARTED" = "立即开始";
"The username is already taken. Try again" = "此用户名已被占用。请重试";
"The username is not valid : only letters and numbers allowed" = "用户名无效：只允许使用字母和数字";
"Surprise" = "惊喜";
"Here are some cool people who are already using the app" = "以下是一些已经用上此应用的达人";
"Let's GO!" = "完成注册！";

// MARK: Tuto Overlay
"Find more friends to get more Pleeks" = "查找更多好友来获取更多 Pleeks";
"This is a PLEEK 🍩" = "这是一个 Pleek 🍩";
"Add your own reaction" = "添加您的回应";
"This is a reaction 🎉" = "这是一条回应 🎉";

// MARK: FIrst Use Pop Up
"BIG TIME!" = "重要时刻！";
"Let's find your friends on the app! 🙇" = "让我们帮您找出使用此应用的好友！🙇";
"GET IN THE LOOP" = "接收通知";
"Don't miss the next pictures from your friends 😁" = "不要错过您好友的下一批图片 😁";

// MARK: Main Menu
"Pleek" = "Pleek";
"NEW" = "新建";
"HIDE" = "隐藏";
"DELETE" = "删除";
"Are you sure you want to delete this Pleek? There is no way to get back then." = "确定要删除此 Pleek 吗？删除后再也无法恢复。";

// MARK: Find Friends
"%d FRIENDS" = "%d 名好友";
"Search a user" = "搜索用户";
"FIND" = "查找";
"FRIENDS" = "好友";
"FRIENDS ON PLEEK" = "使用 Pleek 的好友";
"FRIENDS NOT YET ON PLEEK" = "尚未使用 Pleek 的好友";
"SendInvitSMS" = "\n %@";
"LOOKING FOR FRIENDS" = "查找好友";

// MARK: Pleek View
"%d friends" = "%d 名好友";
"%d friend" = "%d 名好友";
"More" = "更多";
"More actions for this Pleek" = "针对此 Pleek 的更多操作";
"Report this Pleek" = "举报此 Pleek";
"ADD A FRIEND" = "添加好友";
"MUTE THIS FRIEND" = "屏蔽此好友";
"UNMUTE THIS USER" = "取消屏蔽此好友";
"To %d people" = "发送给 %d 人";
"Problem while reporting this Pleek. Please try again later" = "举报此 Pleek 时遇到问题。请稍后重试";
"This Pleek has been reported. Thank you." = "已举报此 Pleek，谢谢。";
"DELETE" = "删除";
"REPORT" = "举报";

// MARK: MOZAIC
"SEND" = "发送";
"%@ on Pleek" = "Pleek 上的 %@";
"%d+ replies on the app" = "应用上有超过 %d 条回复";
"Share" = "分享";
"AlertNotEnoughReact" = "Sorry but you need at least 6 answers to create a beautiful mozaic! Add some friends to get some answers?";

// MARK: New Pleek
"Search" = "搜索";
"Send to..." = "发送至...";
"RECENT" = "最近";
"FRIENDS" = "好友";
"SEND TO EVERYONE" = "发送至所有人";
"EVERYONE" = "所有人";
"SELECTED" = "选定的人";
"We had a problem while sending your Pleek, please try again later" = "发送您的 Pleek 时遇到问题，请稍后重试";
"%d SELECTED" = "已选定 %d 人";

// MARK: Settings
"Settings" = "设置";
"Change Username" = "更改用户名";
"NOTIFICATIONS" = "通知";
"Notifications" = "通知";
"SUPPORT" = "支持";
"Email Us" = "给我们发电子邮件";
"Tweet Us" = "给我们发 Twitter 消息";
"OTHER" = "其他方式";
"Share the app" = "分享此应用";
"Edit username" = "修改用户名";
"Recommended accounts" = "推荐帐户";
"Sorry but this username is already taken. Please choose an other one" = "抱歉，此用户已被占用。请选择其他用户名";
"Problem while updating your username. Please try again later." = "更新您的用户名时遇到问题。请稍后重试。";
"Your username can only have letters and numbers." =  "用户名只能包含字母和数字。";
"Your username must have at least 3 characters." = "用户名必须至少包含 3 个字符。";

// MARK: Commun
"Cancel" = "取消";
"Error" = "错误";
"Yes" = "是";
"No" = "否";
"Sorry an error occured. Please try again later" = "抱歉，出错了。请稍后重试";

// MARK: Add Friends First
"Add your friends! 👫" = "添加您的好友！👫";
"Choose at least your %d best friends. We'll keep you posted when they join the app!" = "选择您的至少 %d 名密友。当他们开始使用此应用时，我们会通知您！";
"ON THE APP" = "此应用的用户";
"ON YOUR PHONE CONTACTS" = "您的手机联系人";
"ALL" = "全部";
"SKIP" = "跳过";
"INVITE ALL" = "全部邀请";
"INVITE %d/%d" = "邀请 %d/%d";
"Last but not least" = "重要的最后一步";
"Check if you have friends here?!😁" = "检查您是否有好友在使用此应用！😁";
"Confirmation" = "确认";
"Are you sure you want to invite all your contacts?" = "确定要邀请所有联系人吗？";
"Friends" = "好友";
"Still %d to go! You need them to enjoy Pleek!" = "还差 %d 人才能继续！您需要选择这么多好友才能享用 Pleek！";

// MARK: V1.01
"From" = "From";





